平時巴絲飲開咩啤酒

我飲開hoegaarden 想試下其他 求推介

Blue ribbon

1664
易入口，偏甜

Corona Extra

未試過

Coedo

push